有冇巴絲吹開長笛

啱啱新學 唔知點解一直吹唔到聲出
點樣解決呢個問題

吹之前有冇咁樣 撚下先
唔係會吹唔響

問你男朋友

pish

我冇

聖誕啦 送咩禮物俾男朋友好

雲巴又咁得閒

分咗手好耐了

sorry
再識過啦

咪衝出黎柒啦

其實自己一個仲好

向下吹，俾多啲氣

啲氣要集中唔好散

拍拖開心好多

有青春就可以講呢句

都係冇聲

倒咗水未

啲口水都噴晒出嚟

屌你成日mon實我

咪啫係啲氣唔夠集中
唔係[咘]係[呼]

咩水

試下剩係吹笛頭，吹個陣用手掌塞住尾個個窿口
另外練出氣既話可以拎攪拌熱飲個啲膠管擺落口吹，一邊吹住一邊抆枝飲管出嚟

使唔使拆開最頭嗰part自己吹下先

要用肚嘅氣
吹嗰陣唔好就咁向前吹
要諗住係向住個窿下面吹

口水囉 太多水會塞，吹唔響

要

首先2個咀唇都要掂住氣孔舊野
然後轉枝長笛等到佢掂住自己下唇下邊既凹位
轉果時枝笛一直都掂住自己下唇
呢個位一定吹到
Sorry for1999

嗰嘴使唔使掂晒成個窿

用支棍加塊布抹咗

都係吹唔到

個嘴型唔啱會吹唔出聲
個嘴要好似讀緊個「於」字咁

嘴型都啱咗
練氣又練過
都係得啲風聲

唔係向前吹咩
利申：識吹長笛，但係唔叻

練咗陣有少少聲了
塞住尾嗰個窿吹到少少低音嘅聲

全枝笛咁長初學好難吹，所以先吹笛頭
吹個陣調節下個嘴既出氣位

塞住都叫有啲聲
唔塞又係得啲風聲
咁樣係正常？

唔塞得風聲係因為你唔夠大力，試下用丹田吸氣，再用力頂住個肚吹氣

有聲啦
唔該晒絲打

張個lon貼實對正個嘴 好似kiss咁
然後慢慢向外轉出黎
集中向下吹

係吹向外面條邊 唔係吹入支笛入面
唔知你明唔明

有無上堂學?
學緊第4堂,miss教得幾好
佢叫我係"TOO"口水個"TOO"音咁出氣,D聲真係好好多
仲有係向笛頭吹,唔係向中間吹架

冇啊 諗住過多一個禮拜先搵老師學
所以依家想自己一個試下先

學錯咗好難返轉頭
我係你就快啲搵老師
利申：錯咗，返緊轉頭

點錯

因為唔夠力
擰入咗支笛
然後就壓咗脣

唔夠力？